[突發] 大量防暴狗守中聯辦！！手足唔好去！

各位手足be water 唔好去中聯辦！！今日係和理非呀

推

大家有精力，入多次維園好過啦。

叫人去個啲一定係鬼

唔好去

中環隊頭可考慮上中聯辦！

有人放風咁做
勿中計

唔好比鬼帶風向呀！！

必勝之道

好

push

唔好比鬼帶風向

求下你地真係唔好去
唔好做人地隻水魚

幫手推呀

記得今日行完就散

入完維園走得啦
今日唔使衝了

但係仲有on9仔落去俾人查証

唔好衝呀

tui